成場捉鬼事件 冇人懷疑過捉鬼嗰班係咩人

玩開狼人都知 通常鬼第一個會捉鬼
而低智嘅村民最鍾意跟佢哋一齊捉
左膠同熱狗都係信唔過 兩班人都好鬼
由理大一役都知 和理非買勁多魔法料畀勇武
真和理非係會買物資畀勇武用
真勇武唔會介意做完之後輿論屈對家做

三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

中共話自己係槍桿子裏面出政權 我屌你老母啦
中共係靠分化同滲透攞江山
滲透25仔入國民黨 分化地方勢力同國民政府
講搞分化同滲透邊個夠佢叻？

林鄭政府都話和勇不分好難搞
但原來搵人捉下鬼同搵人放下負就搞掂

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

下面有分析，覺得幾合理
【1.1 元旦遊行】中國人壽裝修 完整脈胳 推測

捉鬼都唔割

唔係要你割 係要你提防

On9

內控, 解體 邊個最開心

係唔係想割呀

來了來了

肯定有，會扣士氣值嘅嘢佢點會唔做

我係鄧小強就揾成team人扮手足捉鬼喇

我做狼人會先殺隊友 預言家一救佢果場就贏硬

你呢個咪又係捉鬼 post , 收手啦

捉鬼嗰班 咪就係想帶風向 既人囉

諗下, 帶走左風向, 咩人會最有著數 ?

捉鬼撚同左膠冇分別

捉鬼天師，連登神探
咁得閒捉鬼，點解唔捉食人血饅頭班蛋散

唔係話捉鬼定點 我係講直接好多嘢都係對家做出嚟嘅分化技巧 呢啲滲透行為喺運動開始之前佢哋已經做得盡

記住：共產黨靠諜報起家 佢哋喺呢方面嘅工程一早已經佈滿晒全世界

推

又話核爆都唔割

割你老母 提防同割係兩回事

話明低智，明就明，唔明就由鳩佢地啦。繼續討論方向先係最實際